你地又話自己好想守護言論自由既....

[轉from tg]

近日丹麥報章創作的支那五星國旗改圖變五粒病毒，丹麥報章正進行民意投票應唔應該向支那道歉，麻煩手足幫手投「唔應該道歉」，令丹麥所提倡既民主同言論自由得到支持，及藉此令世界向支那極權施壓說不。

- 首先去以下呢個webpage⬇️

- 然後scroll 去篇報導中間有大大幅改圖嗰度就見到個poll

問題: Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
丹麥報章及插畫師應否就此向中國道歉？

1 Ja 應該
2 Neg 不應該
3 Det ved jeg ikke不知道

幫手投俾第二項，揀第二！

宜家第二項正處於劣勢，五毛大舉進攻投緊第一項呀！

民意投票可能事小，背後意義重大！人地丹麥總理堅持改圖同言論自由無錯，我地要支持呀！任何可以抗爭既機會我地都唔好放過！莫以善小而不為！多謝手足支持！

快d同我入去投爆佢

唔推點天滅中共呀？ 1/10

唔推點黑警死全家呀？ 2/10

唔推點對得住手足呀？ 3/10

推推推4/10

再推呀 5/10

小弟讀得書少，唔識字。係邊到咁投票

天滅中共靠你地啦 6/10

唔好咁講篇文既中間就有得投啦

世界和平靠你地啦 7/10

投投投 唔好比五毛睇死 8/10

禁個制咋 唔好懶9/10

自由唔會自己飛埋黎架 要努力爭取番黎同保護佢！ 10/10

再推

另推國際戰線 twitter需要你